《心跳文學部！》英少年打機「誘發心理問題」自殺

英國大曼徹斯特郡一名15歲少年懷疑玩了一款內容具爭議性的網上遊戲自盡，父親指遊戲令兒子無法抽身，大大影響他的心理而踏上不歸路，警告家長留意；警方及老師們亦促公眾保持警惕。有玩家形容遊戲有「精神污染」情節，如角色自殘、互相嘲弄詛咒甚至自盡，影響玩家心情。

15歲男孩溫斯尼（Ben Walmsley）今年2月離世，死因庭正查明其死因。溫斯尼49歲的父親達勒（Darren）形容，兒子是被一款名為《心跳文學部》的網上遊戲「深深吸引」，更將遊戲與手機應用程式聯繫，兒子不時在睡夢中醒來查看遊戲傳來的訊息。
《心跳文學部》背景是描述一位男高中生加入學校的文學部，與4位女性成員相處的故事，角色交流會根據玩家選擇的對話或行動有所轉變。達勒指：「這令你着迷，他們看來很真實……這是免費下載的，一旦你玩就無法抽身，角色以朋友身份看待你和愛上你，又會交任務給你完成，如果你不做她們會變得很兇。」
報道未有提及溫斯尼如何死亡，達勒就相信兒子的死與遊戲內容有關，「對父母來說很難，但要提高警覺。雖然還未確認，但我們相信遊戲與他的死有關。遊戲角色很真實，慢慢將你越拉越深。」
遊戲雖然設有警告字句提醒玩家有令人不安的內容，不過死因裁判官亦特別警告巿議會和各學校，要小心這款遊戲為學童帶來的心理影響。警方亦促家長定時檢查子女電腦的瀏覽網站記錄，「我們相信這遊戲對兒童和年輕人存有風險，尤其對一些情緒脆弱和有精神問題的人

【暗黑遊戲】表面係戀愛game 越玩越獵奇仲變得暴力
《心跳文學部！》在2017年9月發行後大受歡迎，下載逾200萬次，其遊戲風格看似輕鬆愉快，但實際上是一款心理學恐懼遊戲，連遊戲廠商都警告遊戲含令人不安的情節，絕不適合兒童玩。

《心》被喻為「視覺小說」，故事描述一位男高中生加入學校的文學部與四位女性成員交流的故事，據遊戲過程中的選擇，設有不同結局。《心》開首有警告「這遊戲不適合兒童或容易被擾亂的人」，而且有令人不安的情節，要玩家確認年滿13歲。
最初的故事發展看似平常，但慢慢滲出暴力、自殺和自殘元素，玩家玩遊戲時，畫面突然出現文字突然變成亂碼、人物出現「爆格」、角色無故放大或角度歪斜等畫面，亦會有沾有血跡的信出現。
15歲男童溫斯尼 (Ben Walmsley)懷疑玩《心》而死亡，其學校向家長警告：「這是一個以自殺為主的心理恐怖遊戲，可能引發情緒脆弱的年輕人產生自殺念頭。請定期監測和檢查你孩子使用互聯網的情況，並注意所花的時間。」
英國《太陽報》

有冇巴打玩過
睇完好想去Steam到下載
玩完真係會自殺?

唔可以講係恐怖
佢唔似恐怖game咁有jump scare
但某個畫面係睇到好唔舒服
初初玩到個個位俾個浸唔舒服既感覺搞到差啲嘔
希望冇劇透咗啲咩

摩牙 劇透pls

玩過
根本無咩創新 好耐之前都已經有隻日本gal game用過同樣招數 仲要好玩好多
玩左會自殺既話咁多youtuber玩過又唔見佢地死
明顯係個老豆唔識教仔逼到佢自殺又賴隻打機

Doki doki ❤️

pewdiepie又死撚左?

細字簡單講下
你個青梅竹馬有日邀請你參加學校個文學部，個部入面計埋佢一共有四條女。個故事好輕鬆你只係簡單咁睇下每個角色作既小說，跟住估下邊個作咗啲咩咁。成個故事超級輕鬆，作畫同bgm都好好聽，玩既人好易會好投入咁迷上依隻game。但你一路同其他女女感情深入，青梅竹馬就開始呷醋。而最不安個畫面就係你去左佢屋企入佢間房見到佢竟然上吊既畫面。冇心理準備既人一見到個個畫面加上個異常詭異既bgm一定會覺得勁唔舒服。我估個鬼仔可能就因爲見到依個畫面而精神崩潰。再之後重玩就發覺青梅竹馬個公仔係隻game變左堆亂碼。而你可以繼續玩埋同其他女角既故仔，到最後會發覺所有野都係其中一條女既計劃

最後會自己del game

邊隻

呢隻game俾人破解左，係整緊既game既預告
個隻game尤里係最終boss

哇屌 睇字都覺得唔舒服 巴打係咪有陰影喇

唔關隻game嚕
youtube大把人實況過
最多係不安
好明顯事主本身有心結先誘發佢自殺

之前有frd玩到一半頂唔順就棄左
自己有少少興趣但又淆底所以都係睇pewdiepie玩
覺得有啲位真係幾令人不安
劇情比我想像中痴線

邊隻gal game仲正求分享

君と彼女と彼女の恋

因為呢隻唔係免費所以冇咩人識
當年想玩 諗諗下都係唔敢

N+既遊戲唔錯的，尤其係沙耶之歌

呢隻都聽講過都知少少故事
但係咪個畫面好多核突野？
Btw好彩當年冇玩到
啱啱發現自己唔太接受到呢類畫面
買咗ps4果隻death end request玩咗個開頭
佢個所謂支解都冇咩嘢
但亂碼同破圖真係有少少作嘔反胃

沙耶之歌係溫暖人心的純愛故事
玩過就會明白

Ok明白明白
有機會試下
但想問佢有冇驚嚇位 jump scare果類嘢
有個心理準備先好d

呢個post已經討論左28頁

玩日系戀愛遊戲 英男遭精神污染自盡